const data = [
  {
    category: "Vamos começar",
    questions: [
      {
        question:
          "Qual hamburger do Madero você pediu no nosso primeiro encontro?",
        options: [
          "MADERO SUPER",
          "JUNIOR BACON",
          "MADERO BACON SUPER",
          "CORDEIRO SUPER",
        ],
        answer: "MADERO BACON SUPER",
        tip: "A exceção que você sempre faz!",
      },
      {
        question: "Qual o primeiro presente que te dei?",
        options: ["Saia de Brilho", "Jantar", "Chocolate", "Tenis"],
        answer: "Chocolate",
        tip: "Comprado dia 16/03/2022",
      },
      {
        question: "Qual o nome do atendente que nos atendeu no Beco do Batman?",
        options: ["Artur", "Jean", "Luis", "Aderlan"],
        answer: "Artur",
      },
      {
        question: "Qual unidade da SmartFit nós treinamos ela primeira vez?",
        options: ["União Osasco", "Pinheiros", "Metropole", "Paulista"],
        answer: "Paulista",
      },
      {
        question: "Qual o nome do primeiro filme que assitimos juntos?",
        options: [
          "King's Man",
          "King's Land",
          "King of Man",
          "King's Man Land",
        ],
        answer: "King's Man",
      },
      {
        question: "Qual o meu livro favorito?",
        options: [
          "Game of Thrones",
          "It - A Coisa",
          "Eu sou a lenda",
          "Jogador numero 1",
        ],
        answer: "It - A Coisa",
        tip: "Um final horrivel.",
      },
      {
        question: "Qual meu maior medo?",
        options: ["Aranha", "Escuro", "Altura", "Gato"],
        answer: "Altura",
      },
      {
        question: "Em qual desses filmes/series não me fizeram chorar:",
        options: [
          "One Piece",
          "Up - Altas Aventuras",
          "Marley e Eu",
          "Toy Story",
        ],
        answer: "Up - Altas Aventuras",
      },
      {
        question: "Qual desses esportes eu não gosto:",
        options: ["Basquete", "Futebol", "Futebol Americano", "Basebol"],
        answer: "Basebol",
        tip: "O principal campeonato se chama MLB",
      },
      {
        question: "Qual o meu filme favorito?",
        options: ["Tropa de Elite", "O Lutador", "Jobs", "A Rede Social"],
        answer: "A Rede Social",
      },
      {
        question: "Em que lugar foi a festa que nos conhecemos:",
        options: ["Sambôdromo de Interlagos", "Campo de Marte", "Pavilhão do Anhembi", "Sambôdromo do Anhembi"],
        answer: "Sambôdromo do Anhembi",
      },
    ],
  },
];

export default data;
